大量鬼係呢個post到

彦霖生前懷疑比人人跟蹤 (多圖)

幾張唔連戲既白衫男人
一張冇頭冇尾冇冇時間既we7圖
然後一堆鬼推post推到上熱門
再配合埋即時裝修緊HKDI
唔係咁都仲比人吹到風啊連登仔?
查完案未啊

Agger 仲要d相係唔撚似
頂帽唔同色求其圈住就話係 笑撚死人

一見到就BLOCK左
明顯係用來分散大家注意

1102既POST以外全部唔推！

笑左 d相濛都仆街都有人信

推

P牌全部都係鬼

112 維園見

推
on9 真係無藥醫架
個個根本就當八掛娛樂新聞心態黎睇
睇得八掛新聞多數都係on9架啦

洗返佢個post落黎 全力推行動post